Ik weet dat hij me heeft vergeven omdat ik in een verkeerd idee dingen heb gedaan die hem beletten te zeggen vaarwel zoals hij hoort; en hij denkt dat misschien in een meer verkeerd idee deze vrouw werd levend begraven; en dat hebben we in de meeste fouten van alles vermoordde haar.
Hij zal dan terug argumenteren dat wij het zijn, verkeerde personen hebben haar gedood door onze ideeën; en dus zal hij altijd ongelukkig zijn.
Nog hij kan nooit zeker zijn; en dat is het ergste van allemaal.
En hij zal het doen soms denken dat zij van wie hij hield levend werd begraven, en dat zal schilderen zijn dromen met verschrikkingen van wat zij moet hebben geleden; en nogmaals, hij zal denken dat we gelijk hebben, en dat zijn geliefde immers toch een Un-Dead.
Nee!
